連登上廣州

by薯伯

連登仔愛國愛黨之證明!